［代Post］尋失物

代朋友Post，佢經常要返大陸出差

9:15-9:45 銅鑼灣sogo門口的士返油麻地窩8
黑色card holder 裡面有大陸車牌，身分證，回鄉卡，八達通，提款卡，信用卡，窩8住戶證。唔知車牌
非常緊急，星期六機，無身分證，回鄉卡走唔到

麻煩如果手足見到通知聲

光復香港 時代革命

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推一推